{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 힐링캠프펜션"
    },
    "text": "ヒーリングペンションは小白山の麓があるところに位置しており、前には南川渓谷が流れています。 ペンションでは様々なバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー場は共用で使用できます。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするためには炭とグリルを用意する必要があります。 バーベキューパッケージはお一人様23,000ウォンで、10人以上の場合はメニュー、炭火費用および酒類は別途です。 幼児は5歳以上から追加料金がかかり、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供し、愛犬と一緒に宿泊が可能で、最大2匹まで可能です。 ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられており、共用で調理でき、無料で駐車できます。 屋外プールは夏に運営され、天候によって運営時期が変わることがあります。 プールの服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなど自由に着ることができ、キャンプファイヤーの使用は1回に10万ウォンの費用が発生し、22時まで利用できます。 その他は、個別バーベキュー、キッチン、客室は禁煙で、プールとバーベキュー場は共用で使用されます。 また、ペット同伴の場合は可能で、駐車も可能で、家族連れの場合は近くに渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ヒーリングペンションは小白山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは様々なバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共用ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は共用で使用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルをご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパッケージはお一人様23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児は5歳以上から追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することが可能です。最大2匹までお連れいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。また、共用のキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "ペンションのプールは夏に運営されますが、天候によって運営時期が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの服装はどうすれば良いですか？",
            "answer": "プールの服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなど自由です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを利用する場合、1回につき10万ウォンの費用が発生します。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "家族連れでの滞在におすすめの場所はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには南川渓谷があり、家族での滞在におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 640
    }
}